唔該大家提升好心態，用拳頭同對家講道理

同對家講道理唔係用把口係用拳頭
無論係大中小學生、社會人士、退休人士，對家惡就惡過佢
佢用暴力你就行使武力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一係打一係跑
打完就好走
唔好係到同佢磨

比人捉仲on鳩企唔跑即係冇抗爭既心

打

一係走 一係打

我賭一陣又有啲無撚用既柒頭潑鳩你冷水

利申撞到一定身體力行

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打